有無人可以放對airpods比我自用？

住旺角附近依家交收都得，1400-1500

1600收

屌你老母留名

1600 dcfever 大把啦

thx bro